The Last of US 2係咪賣得好差，sony要搵埋游B幫手賣?

收幾錢？

垃圾驚都買

擺明收錢賣廣告，不過真係今集點呢

上集有玩？

收錢可理解
但係屌你老母tlou2 食屎啦

佢適合玩

笑撚左，又收錢

連登仔真係勁中二病

sony好黃

how much

2個小時前post
估計應該差唔多時間開post 屌人老母

d tag咁落法都唔係賣緊廣告？

利申：唔覺得幫人賣廣告有問題，只係想笑9sony整左隻垃圾game出來

Sony搞港獨？？

咁都唔係廣告係乜

佢可能唔知佢日日睇IG啲女神日日都係#廣告

其實仲支持tlou2嘅人係咩心態

係咪見到popo殘殺手足 但係最後選擇原諒popo嘅人

收到game姐，邊度有支持Tlou 2

又唔係話佢支持只係話仲支持嗰啲啫